[曼迷入黎齊氣] 曼連今晚唔洗失球，我...

戒丁一星期
諗起可以瘋狂打丁就好想玩玩了
垃圾19000畀人456硬